美國駐華大使極可能由「撐香港」人士接任

拜登基本上己經選擇Nicholas Burns擔任美國駐華大使，現在只等待通過最後審查階段。

Nicholas Burns曾數次公開支持香港示威，批評港共。（以下都選左其中一個例子。）

中共會否唔俾佢入境？

登登越嚟越生性

百屌成金

繼續維持代辦級咁算鳩數囉

hello US, welcome to HK

戀童登迴光反照

食左聰明豆？

是否撐港都係其次，最緊要唔好搵條奶共，奧巴馬撚樣咁奶共

會變人質

一陣俾黨安拉撚左
學呀強話
所有人不論背景
犯法就係犯法

將外交官當人質=宣戰

而家肯定條友唔係奶共

Hello US, you are my friend, nice to meet you , my name is crazy man, you good I good. HK People need you. Welcome to HK, Welcome to Lihkg.

push to Hot door!!!!!

Let more lihkger know

有咩問題？

完全無問題

no people feeling toxic man is very hard working
He love hk very much
I hope US people know him
Respect

唔俾入境事小
入左唔俾出就

宣戰

阿拉斯加會面玩大左
真係當人傻仔

All action, no talk

我帶路

一入境就拉人

吓做咗啲咩
咪打飛機啦
成地精

唔比出等同宣戰喎
最多驅逐啫
美帝唔同恐怖份子妥協架喎

Nicholas Burns最近言論：美國要與歐洲合作抗衡中共，不能容許中共搞分化。

攞黎做人質

咁就即時開戰

支持加速

睇黎支那幼幼質素太差
敗登唔收貨

Mr. Burns = 燒生？

根據外交慣例，支那共匪政權有權拒絕呢位人仕
不過咁玩有機會玩到互驅逐大使

支持香港警察逮捕危害國安人士

再行錯幾步，US就係真.decline啦

大使肯定要傾好哂先正式任命
目的地可以拒絕，拒絕了就不能用大使身份入境，夾硬去對家就不會承認該人有外交豁免權。

佢努力由對抗中國轉移去對抗俄羅斯，果然好生性。
我愛國愛黨支持登登慢慢將民情轉向俄佬！

多謝拜登
終於百屌成材

咁佢做咩要由撐香港人士做駐華大使

戰狼支那一陣會唔會唔批visa

中共唔敢
本來大使懸空大半年
中共怕美國唔補
變相外交降級

而家補番一個，中共心都定番
反正佢講乜都好，大陸河蟹到

好啊，中共最好玩呢啲屎忽野，美國大把手段還拖，睇下邊個傷啲

以為由香港人接任

美國自從尼克遜之後，對華政策鬆懈甚至縱容
民主黨更加奶上奶，收共產黑金收到神志不清

降級只影響雙方接待規格，只是形式，美國同俄羅斯都成人互相拘逐大使，咁又點？
貿易待遇同雙方民眾來住待遇才是建交基本盤
，就算外交唔降級，中美雙方都已經去到好盡，

百屌成侵

佢哋係DS個邊

真係生性就應該索性唔安排駐支大使啦

係咪就來斷交?

仲有咩美國佬夠膽擺明親中

基辛格

中共内裡點反美都做，但表面仲想維持正常大使級外交
好似中共點將hk壓扁到一國一制，但表面都要講一國兩制行穩致遠

兄弟唔明中共人格分裂有幾犀利

唔會比入啦
但唔比入又用咩藉口

真係搵個燒生黎做
又然

急速調頭
拜登百屌成才

但又加稅

trump個陣關閉中國休斯敦領事館，外交戰早已經升左級，點解仲有必要幫美國做門面野？

She will stay in HK, or working in China ?

Not Consulate General of USA.

All action, not talk , really good, going to happen

會進駐大陸

All talk no action

又一隻登粉 block得

我代果個侵迷答

因為拜登想做show、太老做唔到決定，其實唔係佢揀，
呢個大使其實暗共、deep state、兩黨共識唔關佢事、侵之前指定落，佢跟只係食侵老本、其實侵宜家先係總統所有由佢安排、errr....

差唔多啦，上面是但實有一個中，自己睇下鐘意揀邊個

唔止奶, 仲要花式咁奶到你高興為止

黑奴dna真係幾代人都清除唔到

個門面野唔係比美國睇的
係政治需要
只少外交等級唔可以同台灣一樣代辦咁
鬥而不破係中共最好策略
而家破左，本身就係中共自己失策

執緊政個個係咪佢都成問題